原來Maria(C朗隻狗）真係戇鳩 唔係扮

字都唔識calendar year 就當季季 50+
唔怪之得成地精

叻喇叻喇
吠多兩聲今晚俾多舊骨你食

打錯字又唔得？
點呀依家美斯有冇年度91球呀？

留返俾C朗隻狗食啦
唔好再俾佢周圍咬人啦

佢地成班同王騎一樣迷朗，日日負責幫美斯丟架

影衰曬我哋呢啲真FANS

真朗迷

唔怪之得咁積極啦

點呀依家美斯有冇年度91球呀？

講你自己啊？

小花有年度91球 同你係戇鳩 冇衝突
季季50+ 你都係上少陣波台 去復診啦

唔係 講緊 Maria(C朗隻狗）

你偶像都唔放過

人地生cancer都要笑7人地又講到自己好撚善良同情盲人

原來覆post 條友生cancer
快啲去復診啦

係呀真係生Cancer呀，好撚柒慘呀

你同類話你生CANCER啊
你唔係改左名叫Maria 就真係當左自己係佢老母下話

係，樓主本身係狗，無理由見到佢識留言就當佢係人

其實你個同類柒左 你咪教下佢囉
下次唔好就得啦
洗乜咁肉酸係到死撐呢

柒？我一早已經更正返係年
點呀依家美斯有冇年度91球呀？

你都係收皮把啦
牙朗就真係由 10/11 開始 季季50+啦
打少陣飛機啦

咩事呀佢

10後小學雞係咁